「炒股撚」有無人都諗住套現返d 美股去炒返港股？

如題

會員 #32148 - 宋慧喬 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (10)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .分化 放負
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .藍屍言論
9 .玩膠, 吹風捉鬼
10.分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月26日機場集會「同好多香港人一樣， 我地都要養妻活兒、供養父母， 但我地即使冒住被公司秋後算帳嘅風險， 都要企出嚟提出我地嘅訴求。」

做乜要咁on9?

係呀，我係藍絲或中立撚呀，點L樣呢

有d小學雞黃屍真係上撚晒腦
唔好批鬥我，起我底呀

走啦 返香討啦

呢度你既咩，鎖我account 咪得

港股俾狗玩
美股反彈幾十%，港股得波幅冇升幅

多謝巴打分享

鳩小陣啦，你Miss叫你坐返埋位呀

傻閪先買港股

下半年 你再睇返呢個post
Btw, 依家恒指24776，道指27335

有咩好睇姐 做好做淡我都係美股唔會係港股

佢意思係到時睇下佢點輸

係就快啦，最好全部轉哂支股，肯肯定堅過石堅，日日潮吹咁升！正啊～～

食飯撚有冇諗住吐返啲飯食屎

不了

你就真係分化撚喇
Blocked

港股逼住買一手手 散戶撚有咁多錢
美股一股股買先好

二千點就咁無咗

散到咁？

轉買中資股贏到笑

岩呀，炒中概股賺到笑